貼自己Youtube頭10個subscribe

小弟忽發奇想 想了解下其他人會睇咩

我自己就先貼一下

睇埋d殘體狗channel

樓豬傻閪黎架嘛
弱智緊係睇番d弱智channel

只睇外國channel

黃阿瑪我都有睇過
但好似愈黎愈無心做
無睇好耐

有D興趣睇下
BOOKMARK先

識貨，不過未貼哂

係咁比負皮個D唔知有幾巴閉
睇開咩呢?

至少唔係大陸狗嘅channel

個個都比負皮，叫人點post

敖廠長高質

兒登仔係咁

叫做最近睇得最多嘅十個頻道？

筷子老高

有幾個AC, 有啲原來係另一個AC Sub左

大陸狗高質過個d慕容公子啦